"Het is te veel een zaak van feit, maar hier is.-- Wat twee letters van het alfabet zijn er, die uitdrukken in de perfectie?"
"Hoe twee letters!--express perfectie!
Ik weet zeker dat ik niet weet."
"Ah!
U zult het niet geloven.
U (naar Emma, ik ben ervan overtuigd dat ik nooit geraden.--ik zal je vertellen.--M.
EN A.--Em-ma.--begrijp je dat?"
inzicht en voldoening bij elkaar kwamen.
Het is misschien een heel onverschillig stukje wit, maar Emma had veel te lachen en genieten in it- en dus wisten Frank en Harriet.--Het lijkt niet op de rest van de partij; sommige leek heel stom over, en Mr. Knightley ernstig zei, "Dit verklaart het soort slim ding wilde, en de heer Weston heeft het heel goed gedaan voor zichzelf; maar hij moet knocked up elk lichaam anders.
_Perfectie_ mag niet zo snel."
"Oh!
Voor mezelf, ik protesteer ik moet worden aangemerkt," zei mevr.
Elton; "_i_ echt niet proberen--ben ik helemaal niet dol op dit soort dingen.
Ik had een acrostic eenmaal aan mij toegezonden aan mijn eigen naam, ik was helemaal niet tevreden over.
Ik wist wie hij kwam uit.
Een afschuwelijk puppy!--u weet wie ik bedoel (knikt naar haar echtgenoot).
Dit soort dingen zijn erg goed met kerstmis, toen niemand rond het vuur; maar , naar mijn mening, wanneer men een verkenning over het land in de zomer.
Miss Woodhouse mij te verontschuldigen.
Ik behoor niet tot diegenen die geestige dingen op elk lichaamsdeel.
Ik heb niet de pretentie om een wit.
